屌那星大快活個24蚊茶餐真係世界級

食足幾日

包莖

個雪菜米好似幾正

可以轉肉醬面

幾時多條j

凍綠茶唔使加錢

唔洗加兩蚊，抵過茶記

我都係咁話

冇左強既

其實真係抵食 我早餐一定食佢 如果有長者卡仲平3蚊

早餐一定要食蛋
無蛋食黎做咩

叫d呀婆買 比返一蚊佢地

大快活真係好正以前食開麵+蛋+午餐肉+雞翼個餐

早餐賣26.5，仲有太陽蛋2隻

下午茶黎